相反，溫暖的華氏70度迫使他們穿上工裝褲。 這家奧地利滑雪勝地正在為未來的無雪天氣做準備。丹尼斯·赫魯比，2021年2月18日，華盛頓郵報 
 有些型號的睡袋可以讓你的揹包評分提高30華氏度，而電池驅動的墊子和襯墊可以讓你更舒適。 如何在寒冷的戶外睡覺時保持溫暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大眾科學 
 有三種溫度設置，從100華氏度開始一直到150華氏度。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 在這兩種情況下，腳趾溫度低於華氏90度的人被歸為冷敏感型。 你的身體如何適應(或不能)寒冷|Alex Hutchinson | 2021年2月10日|戶外在線 
 當早晨的溫度接近華氏106度時，遠處的索爾頓海閃閃發光，向我們招手。 地熱能，被遺忘的可再生能源，終於到來了，邁克爾·j·科倫，2020年12月20日 
 被拘留者赤身裸體戴上鐐銬，被用水管沖洗，並被關在溫度低至華氏59度的房間裡。 在CIA的虐狂地牢裡|Tim Mak | 2014年12月9日|每日野獸 
 但鄧肯9月19日在利比里亞蒙羅維亞接受了檢查，他的體溫達到了華氏97.3度。 事實核查週日秀:2014年10月26日 
 她來到隔離中心時的體溫是40華氏度(104華氏度)，這對一個6歲的孩子來說太高了。 “她的倖存是一個奇蹟”:戰勝埃博拉的6歲女孩 
 現在大約是下午5點，溫度是華氏121度。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 在高達華氏90度的高溫下，工人們不得不使用氧氣罐對抗死亡的惡臭。 意大利:移民集體死亡芭比·拉扎·納多| 2014年7月7日|每日野獸 
 四月的一天，溫度計突然上升到華氏冰點以上十八度。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 當離冰最近的時候，水的溫度是華氏36度，空氣的溫度是華氏38度。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 玻璃門裡的五個銀色小溫度計顯示溫度是華氏95度。 尋找未知|羅伯特·w·錢伯斯 
 對牛奶進行巴氏消毒時，我們把它加熱到不超過170華氏度的溫度，加熱10分鐘到半小時。 公民生物學|喬治威廉亨特 
 在這裡，魚，無論雄性還是雌性，都要待到水溫下降到54華氏度左右。 公民生物學|喬治威廉亨特